逆向思維，如果你係獨裁者，你希唔希望你個國家有民主

獨裁國家對獨裁者實在太多好處，單單係見到女就可以扑唔洗諗就好夠啦，但民主咗之後就再唔可以咁做，仲要對其他小數民族平等對待畀佢哋獨立建國

有篩選式嘅民主

你都唔撚識玩，如果你做獨裁者做到國家有自由民主，已經可以係歷史留名啦

要屌女到時大把女衝埋嚟俾你屌都得

名留青史同遺臭萬年

連做總統都係掛住屌女

新加坡模式

當年伊朗哈列維王朝
出產石油 行策極好 搞到風生水起
用國家收入改善民生
慢慢步入民主社會
結果比班愚民太多福利
個個食壞腦
比宗教領袖煽動去做反

極權政府永遠在
權力掌握開始鬆散先出事
你叫獨裁者下放權力
變成民主社會 即係叫佢去死
全世界有幾多個國家做到君主立憲
根本少之有少

隨住自己年齡愈大，愈快死，就愈下放權力，推動民主，到自己就快死果陣，已經係民主之父。又可以屌女，又可以名流青史。

我會想畀後世封做開放民主嘅偉大名君
最好係變英國統治模式

要錢有錢要權力有權力要女人有女人點解重要民主？

authoritarian democracy
平民有投票權但我有final say

獨裁國突然之間有民主個獨裁者等於自殺

開心大發現,樓主老母係女人

生還者效應民主版
你望下歐美民主國家同非洲民主國家個分別

中學嗰陣班主任揀班長，佢話：你地（全班42人）想既話可以投票，不過我有43票

確保到民智先

稱王...晚年再君主立憲

美國得一個
得佢借錢唔洗還先因航民安
你要有完全保障先有人可以行得更前
但係都救唔曬班社會垃圾
除非再引入返黑奴制

咁你要諗下點解你想做統治者
而唔係由由可以得到咩著做出發點數

其實獨裁者, 通常都好小濫用自己權力去做d咩壞事
國民信你就無乜問題
最後會發現, 你真係既對手係西方民主國家, 人地背後用計玩到你d國民破產/比人暗殺